大家認為南越遺民喺「反送中」抗爭上係咪都係手足?

No

當然係手足啦，反對極權既就係手足

1月6號佢地肯為侵衝美國國會更加令我認定佢地係手足
希望香港將來成功建國嘅時候順便幫佢地復國

香港既第一任總統將會係 Donald Trump

唔會
佢4年後要回朝做第二個任期

反極權都係手足

黃紅旗咩料黎

南越

大廣東膠?

越南共和國

不嬲覺得越南好多手足

人地叫越南

舊越南

不過唔係紅底黃星旗嗰個越南囉

南越空軍軍歌都好聽